有一年，我找不到我女儿想要的东西，我就从一家商店的网站上打印了一份礼物的复印件，把它放在一个有漂亮蝴蝶结的盒子里。 如何在这个假日购物季打败通货膨胀和空货架|Michelle Singletary | 2021年11月19日|华盛顿邮报 
 科学家们将病毒在这类患者中的复制描述为类似于复制副本的副本，之后的副本更加模糊或与原始副本不同。 “加速进化的大锅”:患有癌症和艾滋病的Covid-19患者可能在变种的出现中发挥作用|Ariana Eunjung Cha | 2021年3月11日|华盛顿邮报 
 有点像做一份复印件来保存原件，但能够在副本上写字或修改。 利用集体智慧和人工智能造福社会杰森·斯帕帕尼，2020年11月18日，麻省理工科技评论 
 到了6月，学校终于做出了回应，不过只是向工作人员收取了查找和复印文件的费用。 在第九条性侵案中，马萨诸塞大学阿默斯特学院对男学生有偏见吗? 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 这幅作品的影印本被粘贴在木头上，然后再被涂上油漆，以赋予作品欺骗性的真实性。 艺术伪造专家在纪录片|Justin Jones | 2014年4月18日|每日野兽 
 这是一幅镜像图像的影印拼贴画，右边是明亮的颜色，左边是比较柔和的调色板。 贾斯珀·约翰斯:工作大师的秘密贾斯廷·琼斯| 2014年3月15日|每日野兽 
 事实上，密西西比州的立法者所做的只是复印了国会1993年通过的联邦RFRA。 密西西比州的“新”宗教自由法案将如何反同性恋? Jay Michaelson 2014年3月11日每日野兽 
 里面不是我的签名照片，而是一张签名照片的复印件，上面写着我的名字。 吻别理查德·道森|丽贝卡·达纳| 2012年6月4日|每日野兽 
 证物95号是一份多页打字文字的复印件，打字文字都是英文的。 沃伦委员会(26卷1):听证第一卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 展品96是两页英文手写的复印件。 沃伦委员会(26卷1):听证第一卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 证物97是几页纸的复印件，有印刷的也有手写的。 沃伦委员会(26卷1):听证第一卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 第100号证物声称有四页，都是英文手写的复印件。 沃伦委员会(26卷1):听证第一卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 101号证物是一页用英文打印和手写的复印件。 沃伦委员会(26卷1):听证第一卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会